幾時開翻Gym房？

私人工日日都翻緊工
連我放工唯一減壓既喜好都話禁
你話疫情影響，禁一星期無所謂
依家得翻十幾宗一日
係咪有條件開翻Gym房呀！？
危險？夠每日迫巴士翻工危險！？

買嘢home gym la

兩樣野黎
如果有人覺得home gym 取代到gym room
應該要好好反省自己係gym room 做過d 咩

因為屋企無1

gym room只係有大量器材練肌肉，如果純粹減肥home gym絕對無難度

入gym room 唔係想增肌
一係女人一係死那型

禁gym room 都唔禁返工 on99

支那最憎人做體能訓練
新聞都成日報突厥人、西藏人偷偷做體能訓練，密謀破壞社會安寧

係一個月黑風高嘅晚上

見過有麻甩佬沖完涼用風筒吹鳩毛

之後以後都唔去

exac7ly

巴打係吱D洗潔精落地下當跑步機

如果買到barbell、餅、rack同bench，係可以取代到大半
不過唔可以掟落地板

串到正一正

都係既，如果玩到big4已經好開心
不過香港樓底應該玩唔到ohp

唔係取代，而係暫代，我唔信有心做gym既人會比器械束綁到

講傳播率
辦公室丶公眾交通工具丶上下班的街道，點計都勁過gym room

一個感染者永遠唔會同你講佢返過工
同時你亦唔會將佢返工及其上下班路途當成一個傳播區域去睇（你懂的）

所以話啲人唔係返工感染嘅
根本係自欺欺人

去迪卡濃買個引體上升連dip 架

再練埋pistol squat

已經練到全身9成以上肌肉

屋企出邊有三尺百花園 依樣唔洗擔心

風筒吹格甩底、大髀內側、腳板、腳趾，大把

四腳獸

又有人成個鐘喺更衣室唔出嚟就係坐喺度對住啲男人裸體望嚟望去

乜人都有

根本呢d gym room，運動場，體育館最多核突人

練住肌耐力先囉，
橫掂啲大隻仔成日俾人話外強中乾，
練肌耐力做個睇得打得嘅大隻仔

本身bulk咗上去丶有一定身形, 再響屋企玩free weight+HIIT (我當你係cut落嚟）
同你都未操到，然後就係屋企玩，咁係呃自己

竟然唔係講唔封關

4腳獸係咩意思

唔係呃唔呃自己，
橫掂而家點都去唔到尖房，
選擇就係：一係練，一係唔練㗎啫，
練就睇你練乜嘢，橫掂練左嘅嘢點都係你自己嘅。

body weight做到咁專項同咁重，咪玩下core玩下肌耐力囉，掌上壓一口氣做100下，單手引體上升，龍旗，都總有嘢玩嘅

講出我的心聲

五大訴求 缺一不可 (肺炎版)
1. 重開健身中心
2. 重開戲院
3. 重開卡拉OK店
4. 取消餐廳管制措施
5. 取消禁聚令

用body weight做 好多時食唔應。 一百蚊一個分同十個人分的分別, 變相做輕左。

你比練緊勁既抗打擊力,你識條鐵咩

咁你咪負重做引體
我明白你食唔應既意思，係因為callisthenics 好難isolate舊肌肉操嘛。
但呢個時勢你咪當練下身體既肌肉協調囉
我係屋企負重練負重引體都破到rm

無得入gym rm 真係好困擾。
我自己就用trx 加掌上壓做胸，resistance band 做平時cable 既夾胸, 用櫈用dipping 。

背就引體加用trx 做rowing, 再用resistance band拉。

膊就用一隻啞鈴單邊做shoulder press 同前中後膊。

腳就用啞鈴負重深蹲。

腹就好多方法都得。

得翻一宗
基本上香港係無晒事！
真係唔明仲要拖住個社會幾撚耐！
快快手全面恢復喇！
經濟需要人消費！

真係驚既
唔該自己繼續鎖埋自己響屋企！
地球很危險！
搬去火星喇！

師兄走先 支肺好友將會全面進場屌你

對唔對得住醫護前線知唔知世界有200萬人中左招

聽到厭

你講果啲我都有，仲有250kg片，深蹲架，上中下滑輪玩，基本上係唔駛落gym房

但的而且確唔可以炸地最大因素係因為架餐係自己既，係睇你肯唔肯買一堆野啞住屋企啲位同介唔介意俾隔離屋聽你呻吟姐

尖at home

幾時開返戲院?!

屋企無咩可能專心睇戲...

Gym咁高危 你都敢去

全香港單日得1人確診
仲可以有幾高社區風險？

認同
都唔明D人點解仲要咁驚
自己驚都不特止，仲要批鬥唔驚的人

算9數喇
班友講撚到大義凜然
又東又西
你做好入境檢疫同隔離咪搞撚掂囉
由一月尾搞到五月都黎
都未撚肯俾市民回復正常生活
咁撚驚死，你咪唔撚好出門口
點解要阻人地出

睇左今日記者會，原來已經連續第8日0宗本地個案

毒撚可能幾個月都唔出街，仲要逼人做毒撚

睇來考DSE真係大過天，甚至比促進經濟發展更重要
全香港市民要因為DSE而無得做gym/yoga、唱K、睇戲、去酒吧、一大班人聚餐派對等

禁聚令於文憑試開考前夕屆滿 政府大機會延2周至5月初

做到20下引體
想試下做玩單手引體

買左阻力帶起屋企做下先 gym房開返我都觀望一排先敢去

垃圾gym佬真係無撚腦
疫情當前仲諗健身

喺連登鳩噏有咩用丫，gym room重開之後去巡遊大叫呢句野先證明到你有幾咁勁

疫情已受高度控制喇

其實政府可參考其他國家的做法重開健身室，例如瑞士:

Measures to be followed

The SFGV said that the regular social distancing measures would be adhered to, including no handshakes, two metres distance between participants, regular hand washing and coughing into one’s elbow.

In addition, a maximum of ten people will be allowed per everyone 100 square metres. Every second cardio machine will be closed in order to ensure distance.

Gym workers will police all fitness centres to ensure distancing requirements are maintained. They will also be required to clean down machines regularly, while using machines without towels will not be permitted.

No exercises, activities or classes will be allowed which involve body contact, while markings will be made at entry points to ensure people do not come within two metres of each other.

In changing rooms, every second shower and locker will be closed, while saunas and childcare centres will also not be reopened.

取代唔到都要係屋企做gym除非你想中武肺
home gym只要唔掉肌肉量就當贏

醫護專家真係好偉大，唔駁啦
一句要等28日，就全世界陪佢地，每10日有1單又28日

呢d所謂專家相信大陸數字真確無誤

何栢良指本港防疫做得「不好」 禁聚令勢要延長

"何栢良今日接受電子媒體訪問時表示，本地錄得逾千宗感染個案，若與內地多個城市比較，防疫工作都遠遠落後他人，而珠三角地區的居民，亦認為本港防疫工作最差。他說：「按照每百萬人口感染比例，香港感染率是137人，防疫表現其實並不好，比廣東省城市多，甚至是北京、上海的5倍。」"

是旦啦
佢地習種狗一句要認真上報病例就爆到7彩
一句復工就0確診

連病毒都買通埋，邊夠佢玩
香港班專家都唔識撈，應該一齊上書習種狗。狗口一開，咩病都0確診啦

屋企有250kg咁多

技巧問題

本港今日無新增確診個案，不過恐懼撚仍然會話疫情未完，亦會大力贊成政府繼續實施限制人群措施

有無人答到我
究竟要封到幾時？
你有你驚、我有我生活
點解係撚都要迫人跟你響屋企？
你咁撚大愛就入負壓房幫手
人地美國都講緊恢復經濟活動
香港從頭到尾都無大爆
做好衛生、戴好口罩就搞得掂
如果要爆、就點都會爆！

Wasted

現實係九成gym撚做尖時都唔會戴罩
利申：會戴罩嘅gym撚

大概就4對20，2對10，1對5，仲有好多啲1點幾，2點幾微調散餅，夾埋插到串燒咁應該都夠250

慳啲啦home gym係冇乜用
除非你同我講你有齊gym房裏面嗰啲咁樣重量嘅啞鈴；但有嗰啲嘢根本已經小型gym房丶佔一定嘅面積

喳喳林開返gym, 唔好再比呢啲擾民措施繼續擾民

二

屋企買左呢二樣頂住先

又唔想買啞鈴

撐你

利申，停gym左3個月，已經gym左幾年

屌佢老母
仲想拖住個社會幾撚耐呀？？

你話屋企大就可以home gym
屌你老味我住劏房點算

利申唔係窮 屋企對我來講淨係攞嚟瞓

你要有the rock果d屋先可以有一個似樣啲丶可以操到既home gym

啱 我用自身重量其實操唔到啲乜
依加一日瘦過一日 想喊

多謝淋奠丶恐懼撚

開返又點 戴住口罩做?
咁多人出出入入 每次都消毒咩

"行政長官林鄭月娥呼籲市民繼續忍耐"

連登仔最差都住西貢獨立屋啦

支持你的論點

ps.乸

南韓鬆綁防疫政策 放寬宗教、娛樂等場所營運限制

"自20日起將放寬部分限制，並且預計於22日發佈「生活防疫體系」下，各類場所之防疫指南草案。南韓政府將調整宗教、娛樂、補習班及室內體育設施如健身房等場所之營運措施，從「暫停營運」改為「限制營運」。"

人地新增案例比我們稍多(今日11宗)，都肯重開健身室和室內體育設施俾人做運動，反觀香港...

香港人怕死

咁撚驚中招
咪撚做人喇！屌你老母！

多謝親病毒派默默支持政府的擾民措施

你練到去單手引體既lv先講野
你識得練既話 單槓都練哂全身

5月7?

呢幾個月,越食越肥重撚左6公斤

你有可以加負重
同埋你單手做既話已經難好多
不過技巧複雜係真

放心，到時會再延長

邊有位

powerlifting又home gym啊笨

裝修地板

唔執晒唔解封
中環有gym已經賣緊設備了

NEVER

香港個社區感染風險極低
完全唔知驚咩野

驚政府連同親病毒派拖垮經濟